又係傷心情人節 入黎聽番首歌啦

毒撚傷心情人節 今日唔放負啦
佢啲表情好正
當搞笑野聽下都唔錯
啲詞同聲都ok.
好耐無聽過情人節改歌

13已經好多人送花收花
14仲得了
唔好再閃我啦 要帶黑超架啦

一份禮物都無

祝大家情人節快樂
無情人既 連登陪住你

覺得歌詞同幾好聽比個

覺得麻麻地就

推